tvb可唔可以唔好再強姦自己既經典

Eyt

以前嗰啲俾人睇，而家嗰啲俾狗睇

以前係一班後生仔玩
宜家係一班老野玩

十幾年前再做都好垃圾啦

你講呀？我屋企隻狗都唔睇

而家做返呢啲比我感覺真係好老土同不合時宜